[十月漫才番] 前說！

PV

劇情介紹：
以成為搞笑藝人為目標的四名19歲少女——北風吹雪、凩真冬、新谷凜、朝生祇那由多，在連日連夜打工的同時也在努力練習搞笑素材。用搞笑給大家帶來幸福！大家的幸福也會使我們幸福——她們在這種漂亮話的大義名分之下努力，卻毫無成功的跡象。這樣的四人，目標是登上「搞笑界的武道館」——難波豪華花月的舞台！不過總之還是先從身邊的地方開始吧，因此她們定了一個小目標，要站上東京澀谷的無限大演藝廳最下層——Farm Class的舞台。

她們的競爭對手（僅僅是她們自己如此認為）——真冬的妹妹真夏及其青梅竹馬金成香苗所在的女子高1年生組，也以她們高中的前輩、現役女子高中生藝人「JK Cool」為目標，開始朝著藝人的方向前進！

這是總共8人4組帶來的搞笑日常奮鬥記。

STAFF
原作：無限大∞
原作插畫：美水鏡
監督：信田祐
系列構成：待田堂子
劇本：待田堂子、梧桐翔大、Joe伊藤
角色設計：平田雄三
總作畫監督：小關雅、山內尚樹
服裝設計：早川加壽子
道具設計：コレサワシゲユキ（DIGITAL NOISE）、燈夢（DIGITAL NOISE）
色彩設計：松山愛子
美術監督：松本浩樹
背景：Atelier Platz
攝影監督：林幸次郎
攝影：Graphinica
編輯：武宮睦美
音響監督：鶴岡陽太
音樂：神前曉、MONACA
音樂製作人：齋藤滋
動畫製作人：富岡哲也
企劃製作人：伊藤敦、加藤剛
NETA監修：天津向
NETA製作：待田堂子、梧桐翔大
企劃協力：吉本興業
動畫製作：Studio五組、AXsiZ
製作：Farm Class

CAST
〈常夏〉北風吹雪：大西亞玖璃/凩真冬：大空直美

〈R凸〉新谷凜：五十嵐裕美／朝生祇那由多：中村櫻

〈凍原〉凩真夏：高田憂希／金成香苗：古木望

〈JK Cool〉草葉愛瑠：相田明日香／藁豬野嵐：清水彩香

〈Freak!〉富田純基：富田純基／生野初菜：生野初菜

〈BANBANBAN〉山本正剛：山本正剛／鮫島一六三：鮫島一六三

中間一（朝生祇那由多的姐姐）：村井理沙子
男爵邸店長（誠實的人）：荻野晴朗
男爵邸卡洛斯·阿里（花花公子）：利根健太朗
男爵邸練習阿姨（實際是好人）：下田玲
船越暖奈：星之谷雫
椎名志穗：森優子

〈SPIKE〉松浦志穗：松浦志穗／小川暖奈：小川暖奈
松浦景子（吉本新喜劇）：松浦景子

〈TEEUP〉前田勝：前田勝／長谷川宏：長谷川宏

官網

依班成人嚟=.=

第1集打動到老師有d感動

落後時代既微妙模仿show(模仿動畫角色模仿動畫角色)，堅持幾百次幾千次，個段子飽含成為搞笑藝人既一切經歷(創作改進、練習辛酸、面對冷場既內心挫敗)，最後令曾經睇過既某人會心一笑，得到一千零一位聽眾既應援

呢套感覺幾現實向，有潛質寫到似空氣系版既火花

幸運星精神續作冇人睇嗎

兒登喎大佬，幸運星個陣都唔知出左世未

老師呢段就好似中學畢業之後諗返起d中學回憶咁

仲要係平野同泉此方梗，情懷又好劇情又好，都有種揮別過往(中學)向前邁進既作用

呢套幾好睇
冇乜人討論
做搞笑藝人好難上位

官方gif材料

反而冇扮火車閂門

老師係平野綾配音

第一次開live竟然賣到咁多紀念品同相
其實啲相買返去有乜用
當然可以當純課金支持班主角

R凸段漫才勁高汁

第一次單獨live爆場+氣氛好+物販賣得出，根本係超級新人

開頭4格

牙妹組有點香

最後都有刃牙play

咁小人睇

Sad，美水+五組值得更有人氣，但宣傳得好少

前輩組搵真藝人俾咁多戲份，棒讀到日本仔都頂唔順，擺明吉本強推

上集玩完涼宮今集玩露營w

有睇, 但覺得冇乜特別.